獨媒收律師信，涉違反高等法院禁制令

因為岑敖暉一篇文搞到又要拉人又要封艇，國安法未到都搞鳩左你先

香港獨立媒體網

網站聲明

本網今日收到律政司來信，指5月9日荃灣區議員岑敖暉在本網的一篇文章，違反高等法院禁制令，要求在七日內回覆。

本網會暫時將該文章下架，並盡快索取法律意見，商討下一步行動。

香港人這幾日過得不容易，大家保重。

2020年5月23日

自推

黑警殺人

如果大家有能力就支持下：

無人推

唔俾報道引述

push

推

其實係時候要完全唔承認呢一個政權先至有出路
意思只呢個政權所比嘅任何野所話你嘅任何野完全一概不承認
要自己有另外一套獨立嘅中央政府制度

你唔承認佢佢都可以拉你坐監事實上佢有統治權力，唔係你話睇唔到就唔存在

陶輝老婆告左未？

報道定轉貼？